David Rohkus oli ka sellel päewal puudus. Ta on 3. Novembriks c uuesti ja nimelt 90 kop. trahwi ja wahi all ettekäsütada.
Pääkohtuni: J. Nilbe allkiri]
kohtunik: A. Luk xxx
d: P. Aabel xxx
 Kirjutaja as. Zuping [llkiri]
